取消adobe 煩撚過取消有線

係網上join 咗試用plan

屌 個網上取消option 係廢嘅

取消要係office hour打電話

打又唔撚通 即係迫收我錢姐dklm ！

有無過來人有方法取消到..

試過cut完仲收我錢。。
最後要cut卡

屌唔撚係掛仆街
你係打電話取消？

係電話。個online consultant垃圾。巴打加油

多謝 聽朝打爆佢個電話

呢間公司一向廢

我做過
講真既
消委會見

嗰時我好似你咁發現根本冇個掣電話又唔通
去消委會報咗
個經理即刻當我上賓咁
電話入面乜都話好，我跟手罵過佢啲系統

仲以為佢地肯改
原來仲係咁樣

屌。。 adobe個電話一打就cut 線
好等我試下

仲諗住申請黎用，睇到呢個post 即刻猶豫

我之前試過俾左錢,信用卡過左數
但係每次一開就話我過期
玩左幾次之後都係唔得
把鬼火打去信用卡公司要求永久禁止用我信用卡過錢俾adobe
然後上網down破解

呢間野完全唔係我唔俾錢,而係佢收錢都唔做野

試過cut 到，不過搞左幾日打左幾次屌到佢爆先cut 到

原來咁多人都比adobe 玩鳩死

早排上網down左破解版唔洗煩

巴打我都係

屌啱啱搵左個客服 佢話幫我取消左
依家好驚會係咁

一件事還一件事

好地地轉月制都算 仲要學有線

我上次打完客服話要比咩中止合約費二百幾蚊 我唔想再煩所以比撚左 結果下個月張單又係有收錢 我即刻打去屌佢老母 佢check完一大撚輪話係cut左
點知再下個月又係有收錢 嬲到我即刻cut撚左張卡

邊有咁仆街既公司

要出翻篇潮文

有冇收到confirmation email? 我之前用online客服搞好快

屌真係好仆街⋯⋯中止合約費二百幾蚊
網上面無咁樣寫過 係咪扼鳩你

之前用過學生版Creative Cloud都係要打電話上去Cut

但問題係佢個電話好撚難搵

至仆街就係要十幾日之前通知

利申：最後都Cut到

差唔多十年前裝個試用版都要你開ac好智障

又唔係commerical use, 用開心版啦

難CUT一回事, 唔代表你要用老翻

我之前翻工到用，公司裝又麻煩，要勁多程序。所以咪自己裝囉

屌 問題係佢繼續收錢

其實唔係唔好，我跟手之後轉番用學生PLAN (我本身唔係學生，我個女係）
學生忡PLAN 百凌一個月係幾抵屌

可能我好彩 佢好快幫我搞好 冇再收
不過online客服好似係唔知大陸定台灣

月plan 唔係有個自動續期取消？

淘寶有學生版代訂，2100 左右一年

貴過自己搞1700少少，如果長用又冇朋友係學生，可以考慮下

原來都幾多人支持正版，I’m not alone

咁係咪收只係收多你一個月？

但真係好L貴

所以直接用破解

上網搵客服, 佢會幫你搞

但佢會有office hour

昨天買了而家睇完個Post有D擔心，早知就買Capture One

不過我都認同取消adobe慘過食屎

下次用tap&go登記啦， 無錢睇佢點扣

有用過其他subscription式軟件，通常有另一個貴價版比你買斷，不過無得更新同fix bug，當其他系列功能升級，你有機會變孤兒仔

佢地公司policy根本係有心scam鳩人 勁仆街 以後adobe只會用老番

上次ps幫我auto renew左一年， 我打去一cut就cut到，仲refund埋，是咪我好彩

極難cut
你話同CS講想cut就會叫你去取消subscript
但你要取消又要你夠一年
夠左一年又會自動續
根本就係一個騙局

班客服好似死撚咗咁 踢一踢先郁下

但果次幫我個客服好好, 又話CUT果個一年計劃要罰錢, 我都諗住是柒但比佢罰2舊水算

點知佢比我果條LINK都唔撚WORK

之後佢直頭唔撚收我錢幫我CANCEL左

果條LINK 係果D付款LINK黎

嚴格黎講係因為我過左下一個月第一兩日先搵客服，所以我俾埋果一個月既subscription

你好彩咋 上次個客服兜兜轉轉拖咗我幾日
問啲答啲

上年join左學生個plan
今年要RS
Adobe 自動幫我轉左正價
同佢個cs講 話會幫我轉返做學生plan
點知繼續收我正價

我cut過2次都成功，係用佢個online chat cut的